[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/233237681", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/252307455", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22238159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22238159/answer/252699638", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u77e5\u8bc6\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24179098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24179098/answer/252498186", "content": "\n\u73b0\u5728\u5728\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u548c\u65b0\u52a0\u5761\u534e\u4eba\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/253121212", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62212548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62212548/answer/240595062", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u505a\u996d\u597d\u5403\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/253052228", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/252997672", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67357821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67357821/answer/252885641", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6709\u5b9e\u529b\u6ca1\u91ce\u5fc3\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54561783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54561783/answer/252500836", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u5f3a\u5927\u7684\u4e8b\u4ef6\u6216\u4f8b\u5b50\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\uff0c\u751f\u547d\u662f\u5982\u6b64\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/252849629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/252138021", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66860547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66860547/answer/246938252", "content": "\n\u9526\u8863\u536b\u66fe\u7ecf\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/253074769", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34821391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34821391/answer/252908784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u88ab\u8ba4\u4e3a\u65e0\u6240\u8c13\u7684\u5b9e\u9645\u4f1a\u5bf9\u8eab\u4f53\u9020\u6210\u5f88\u5927\u635f\u5bb3\u7684\u574f\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25097604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25097604/answer/252974622", "content": "\n\u7537\u751f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u7a7f\u8863\u670d\u65e2\u4f4e\u8c03\u53c8\u4e0d\u4fd7\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67336727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67336727/answer/252648845", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8001\u5e08\u5f53\u7740\u6240\u6709\u4eba\u7684\u9762\u4fae\u8fb1\u6211\u7684\u68a6\u60f3\uff0c\u8bf4\u300c\u6ca1\u6709\u5206\u6570\u90fd\u662f\u653e\u5c41\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67419638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67419638/answer/252931395", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u5b58\u5728\u4e8e\u56fe\u7eb8\u4e0a\u6216\u8bbe\u60f3\u4e2d\u5374\u6700\u7ec8\u65e0\u6cd5\u5efa\u9020\u7684\u5de8\u5927\u5de5\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37439400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37439400/answer/252839165", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u538b\u6291\u7684\u6444\u5f71\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52939846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52939846/answer/252916323", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u731d\u4e0d\u53ca\u9632\u7a81\u7136\u5582\u53e3\u72d7\u7cae\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/252173721", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/252935062", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62996196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62996196/answer/252518142", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5973\u6027\uff0c\u5bb6\u5ead\u548c\u4e2a\u4eba\u8ffd\u6c42\u8be5\u600e\u4e48\u5c3d\u91cf\u5e73\u8861\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67438127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67438127/answer/252786944", "content": "\n\u641e\u4e0d\u61c28\u300190\u5e74\u4ee3\u7684\u56fd\u4f01\u5973\u5de5\u53ef\u4ee5\u6000\u5b55\u4e0a\u73ed\u76f4\u5230\u4e34\u4ea7\uff0c\u800c\u73b0\u5728\u597d\u4e9b\u5973\u6027\u4e00\u6000\u5b55\u5c31\u56de\u5bb6\u517b\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/252827974", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67405706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67405706/answer/252880636", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e7410\u670830\u65e5\u8001\u56de\u8d77\u8bc9\u4e09\u661f\u5728\u5e7f\u5dde\u7684\u5f00\u5ead\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61666090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61666090/answer/252701833", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4eba\u5e73\u5747\u6bcf\u5929\u770b\u4e09\u5c0f\u65f6\u624b\u673a\uff0c\u6c89\u8ff7\u624b\u673a\u7a0b\u5ea6\u5168\u7403\u7b2c\u4e8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66964131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66964131/answer/251693863", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67359853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67359853/answer/252664102", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6218\u961f S7 \u6b62\u6b65\u56db\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67330164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67330164/answer/252417568", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u62cd\u7535\u5f71\u300a\u529f\u5b88\u9053\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62206728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62206728/answer/252774777", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5de7\u5999\u7684\u5f26\u5916\u4e4b\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252600278", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29969687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29969687/answer/252738534", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u7528\u8fc7\u6700\u9ad8\u7aef\u7684\u7269\u7406\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/252548521", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20062767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20062767/answer/252608931", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67184728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67184728/answer/253032778", "content": "\n\u5173\u4e8e\u8fd1\u671f\u4e0d\u65ad\u51fa\u73b0\u65e5\u672c\u5236\u9020\u7684\u4e11\u95fb\uff0c\u662f\u5426\u662f\u4e00\u573a\u6709\u7b56\u5212\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67426248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67426248/answer/252916955", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u4e2d\uff0c\u662f\u5426\u6709\u67d0\u4e9b\u65b9\u9762\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u7578\u5f62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67373015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67373015/answer/252668308", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u72d7\u8840\u7684\u7535\u89c6\u5267/\u7535\u5f71\u60c5\u8282\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/252063397", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/252543304", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22565547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22565547/answer/252736028", "content": "\n\u5728\u68ee\u6797\u6216\u8005\u6c34\u91cc\u5149\u811a\u8d70\u8def\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u9047\u5230\u6c34\u86ed\uff08\u8682\u87e5\uff09\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67422102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67422102/answer/252921763", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26 2017 \u5e74 10 \u6708 31 \u65e5\u53d1\u8868\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u522b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62306995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62306995/answer/252733507", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u8bfb\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e66?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67372964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67372964/answer/252439210", "content": "\n\u79e6\u59cb\u7687\u548c\u73b0\u5728\u7684\u5317\u4eac\u767d\u9886\uff0c\u8c01\u7684\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66828598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66828598/answer/252799431", "content": "\n\u4e00\u53e5\u8bdd\u53ef\u4ee5\u628a\u4eba\u6bc1\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252099773", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66971693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66971693/answer/252730534", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4f60\u5403\u4e00\u53e3\u5c31\u5410\u51fa\u6765\u4e86\u7684\u5927\u54c1\u724c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57325627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57325627/answer/252780281", "content": "\n\u5973\u751f\u5065\u8eab\u600e\u6837\u624d\u7b97\u6709\u8bad\u7ec3\u75d5\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/252782236", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252577538", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67380421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67380421/answer/252746003", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u516c\u8ba4\u5f88\u5e05\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/252799395", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67422102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67422102/answer/252828348", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26 2017 \u5e74 10 \u6708 31 \u65e5\u53d1\u8868\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u522b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67402366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67402366/answer/252610913", "content": "\n\u7eb9\u8eab\u4f1a\u663e\u5f97\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u6709\u5a01\u6151\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252448640", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/250142513", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25914034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25914034/answer/252846371", "content": "\n\u9e21\u86cb\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u7684\u5403\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67422102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67422102/answer/252943562", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26 2017 \u5e74 10 \u6708 31 \u65e5\u53d1\u8868\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u522b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48602524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48602524/answer/252782160", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u50cf\u5730\u7403\u751f\u7269\uff0c\u4f46\u53c8\u786e\u5b9e\u751f\u5728\u5730\u7403\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/252655246", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67320889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67320889/answer/252160666", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u5bf9RNG\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252341721", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252738383", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/252125684", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67359853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67359853/answer/252352156", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6218\u961f S7 \u6b62\u6b65\u56db\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67322627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67322627/answer/252438828", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u7ed3\u5c40\u6700\u68d2\u7684\u52a8\u6f2b\u662f\u54ea\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251967159", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26821082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26821082/answer/252186392", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u9093\u70df\u4e0d\u79bb\u624b\u4e5f\u80fd\u957f\u5bff\uff0c\u800c\u8bb8\u591a\u4eba\u4e0d\u78b0\u70df\u9152\u5374\u77ed\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20062767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20062767/answer/251451450", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/252238691", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67334933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67334933/answer/251840240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u300aNASA \u5728\u592a\u9633\u7cfb\u5185\u53d1\u73b0\u4e86\u4e00\u4e2a\u4e0d\u660e\u98de\u884c\u7269\uff0c\u5b83\u6765\u81ea\u592a\u9633\u7cfb\u4ee5\u5916\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67369482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67369482/answer/252475601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u7f54\u6781\u62a8\u51fb\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u7684\u77e5\u4e4e\u7206\u6587\u300a\u6211\u4eec\u7684\u6559\u80b2\u7f3a\u5931\uff0c\u65e9\u88ab\u8fd9\u90e8\u7981\u7247\u9884\u8a00\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26821082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26821082/answer/252131606", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u9093\u70df\u4e0d\u79bb\u624b\u4e5f\u80fd\u957f\u5bff\uff0c\u800c\u8bb8\u591a\u4eba\u4e0d\u78b0\u70df\u9152\u5374\u77ed\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59737528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59737528/answer/252478217", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u8d8a\u6218\u4e89\u963b\u6b62\u4e86\u8d8a\u5357\u7684\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251488409", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/252010349", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u65f6\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251848504", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20353414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20353414/answer/252570780", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7684\u6297\u6218\u548c\u5370\u5ea6\u7518\u5730\u7684\u975e\u66b4\u529b\u4e0d\u5408\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36390957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36390957/answer/251317647", "content": "\n\u4e9a\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u8d85\u7fa4\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/251097653", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66892485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66892485/answer/251235258", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\uff0c\u672c\u6765\u662f\u6709\u4e30\u529f\u4f1f\u7ee9\u5374\u88ab\u4f20\u7684\u9057\u81ed\u4e07\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67409058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67409058/answer/252536874", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u5feb\u624b\u7528\u6237\u70ab\u800014\u5c81\u5c11\u5973\u6000\u5b55\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67275648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67275648/answer/251809829", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u771f\u7684\u6709\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u7684\u90a3\u4e48\u52c7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39684892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39684892/answer/250464814", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67275648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67275648/answer/251437543", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u771f\u7684\u6709\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u7684\u90a3\u4e48\u52c7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67422102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67422102/answer/252674396", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26 2017 \u5e74 10 \u6708 31 \u65e5\u53d1\u8868\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u522b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24075060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24075060/answer/252739781", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50445968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50445968/answer/252755443", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bbaiPhone 7 \u8981\u53d6\u6d88\u6807\u51c6 3.5 mm \u8033\u673a\u53e3\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23853957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23853957/answer/252735404", "content": "\n\u5c4c\u4e1d\u6c14\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u5728\u884c\u4e3a\u3001\u7a7f\u7740\u4e0a\u662f\u600e\u4e48\u4f53\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67422102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67422102/answer/252777754", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26 2017 \u5e74 10 \u6708 31 \u65e5\u53d1\u8868\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u522b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66964131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66964131/answer/249061047", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21451479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21451479/answer/252615617", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u5b66\u516c\u56ed\u7684\u6587\u7ae0\u91cc\u5632\u7b11\u4eba\u4eec\u716e\u997a\u5b50\u52a0\u51c9\u6c34?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67387659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67387659/answer/252893399", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 ofo \u5c0f\u9ec4\u8f66\u5ba3\u5e03\u5b9e\u73b0\u76c8\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67409058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67409058/answer/252716757", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5feb\u624b\u7528\u6237\u70ab\u800014\u5c81\u5c11\u5973\u6000\u5b55\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/252605016", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/252697362", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20636030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20636030/answer/251661965", "content": "\n\u4f60\u9001\u8fc7\u6216\u6536\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/251893604", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34492640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34492640/answer/252701229", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u6ee1\u8db3\u5c11\u5973\u5fc3\u7684\u65e5\u5e38\u7528\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/252765346", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}]